stream rn3 obd無電到

obd無電到……
維修番個obd插要幾錢
有無大約幾錢